有無朋友對poker好有興趣？

如題
雖然自己淨係玩左一年左右
但宜家生活都離唔開poker
如果需要cg介紹/touranment介紹/有介紹返比我/交流下心得
歡迎留低tg!

push

之前係英國casino有玩過cash game

玩左幾年，太悶頂唔順

原來樓主上黎搵食

香港邊度有場可以搞home game局
想約班人打cash

可以玩omaha